泡菜狗真係影衰晒朝鮮半島，希望金正恩捉晒佢地去北韓處決

老衲狗真係影衰曬香港， 公然犯法食狗肉

老冇認同

你老母影衰曬卓明樓

香港同狗隻發生性行為係犯法㗎， 納狗你都係搵番 你啲狗乸同類算啦

影衰亞洲

老彭認同

成班泡狗都仆街黎